香港臨時政府成立

出左wiki啦，但暫時得兩個地方，各位手足如果有更多資料，特別係宣讀地點，請指示下丫！

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

PISH

第一件事係要建交

錯
第一件事係要拎認受性，搞公投

@hkvote

push

係！同埋各區收集簽名

Push

推